有冇人覺得比今次所謂股災呃左貨？

成300萬人無野做咪可以全職炒股

其實係咪三百萬人趁住無限QE all in左而家提早退休咋？扮埋失業又多份補助金咁囉

買入就羸 就係咁易

個個月拎幾萬炒股 爽皮